其實tesla電池日預左跌

同上次財報一樣
全世界以為佢升
結果佢就跌
反而你無諗佢一晚爆幾百蚊

所以岩岩入左

開市等跌到350啦

350再入

信念

其實同出業績差唔多，應該未來一個月380-400之間妹下妹下，到10月中又黎升過等q3

我今朝掛左380入唔到